Title: Irregular Verbs - Past Simple 1
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (hear) a new song on the radio.
Answer: heard
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (read) three books last week.
Answer: read
--------------------------------------------------
Question: They [answer] (speak) French to the waitress.
Answer: spoke
--------------------------------------------------
Question: He [answer] (understand) during the class, but now he doesn't understand.
Answer: understood
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (forget) to buy some milk.
Answer: forgot
--------------------------------------------------
Question: She [answer] (have) a baby in June.
Answer: had
--------------------------------------------------
Question: You [answer] (lose) your keys last week.
Answer: lost
--------------------------------------------------
Question: They [answer] (swim) 500m.
Answer: swam
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (give) my mother a CD for Christmas.
Answer: gave
--------------------------------------------------
Question: At the age of 23, she [answer] (become) a doctor.
Answer: became
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (know) the answer yesterday.
Answer: knew
--------------------------------------------------
Question: He [answer] (tell) me that he lived in Toronto.
Answer: told
--------------------------------------------------
Question: We [answer] (lend) John Â£200.
Answer: lent
--------------------------------------------------
Question: She [answer] (drink) too much coffee yesterday.
Answer: drank
--------------------------------------------------
Question: The children [answer] (sleep) in the car.
Answer: slept
--------------------------------------------------
Question: He [answer] (keep) his promise.
Answer: kept
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (choose) steak for dinner.
Answer: chose
--------------------------------------------------
Question: The film [answer] (begin) late.
Answer: began
--------------------------------------------------
Question: We [answer] (fly) to Sydney.
Answer: flew
--------------------------------------------------
Question: They [answer] (drive) to Beijing.
Answer: drove
--------------------------------------------------
Question: He [answer] (teach) English at the University.
Answer: taught
--------------------------------------------------
Question: I [answer] (send) you an email earlier.
Answer: sent
--------------------------------------------------
Question: We [answer] (leave) the house at 7am.
Answer: left
--------------------------------------------------
Question: He [answer] (feel) terrible after eating the prawns.
Answer: felt
--------------------------------------------------
Question: She [answer] (bring) some chocolates to the party.
Answer: brought
--------------------------------------------------
